HKU 同HKUST 既environmental science 邊個好？

小弟有Hku environmental science yr3 offer同埋HKUST environmental science yr2 offer
想問下有冇有經驗人士俾到d建議我？
感激不盡🙏🏼🙏🏼

屎味咖哩 同咖哩味既屎

Hku la

走後門狗

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

你係Hku 讀緊？

Hku
利申: accept jor hku envs offer

你本身有冇其他u offer呀？

有
Poly city bu ust

都係envs? 點解唔揀ust?

真係無野好讀咩，你諗清楚

係 ust research base 較重 (你睇佢year4 research 既科比較多)
個人對research 麻麻
所以hku

Ust IRE好勁